7月1 方向

我先表明立場，暫緩不等於撤回，逃犯條例一定要撤回

香港人連續兩個星期日出左黎遊行都得唔到正面回應，而家暫緩左，同埋香港人精神緊張左2個星期，我feel到大家都需要休息，我相信下次民陣既遊行係7月1號。

立法會一重開就討論仲大單既明日大愚，要香港人短時間內儲到民情打倒2個政府既重點工作，我覺得機會係好微。之前個個都屌明日大愚，最後逃犯條例一出個個都唔記得左大愚。

我地71係咪應該重點打林鄭落台，宣傳政府民生係搞得好差？ 不過我03年個陣讀緊小學，我唔知特首落台佢嗰啲方案係繼續討論定唔會討論。

我開post係想集思廣益，我都係林鄭上任先開始睇政治

而家準備定71打林鄭
樓主on9仔

推
無人睇

贏咗了，唔黎喇

其實林斯落台真係冇用

英超踢38場先有冠軍，而我哋只係踢咗幾場互有得失嘅波，未去到4月都未知冠軍花落誰家

如果而家只係因為有失波，有黃牌就覺得失敗

咁你同考第二都會喊嘅林鄭有咩分別？

請大家放棄行動一兩次就會有成果嘅期望，預備自己去打持久戰

1. 鍛鍊身體，令自己更強壯，保護自己，保護我哋嘅兄弟姊妹
2. 學定急救，噚日遊行嘅急救人手真係好唔夠
3. 去睇敵人對付我哋嘅方法，我哋一齊去諗策略

我哋只要堅持，我哋只會離成功愈嚟愈近，離失敗愈嚟愈遠，唔好忘記曼德拉坐咗咁耐監，佢冇放棄

佢喺監獄日日健身做掌上壓，就係為咗迎接勝利嘅一日

香港就嚟輸，想贏就要有下一步

- 分享自 LIHKG 討論

乜牌都要打！！！全部出嚟唔好停！！！唔會再有下一次！！！

但利利浦有冇話今季拎唔到冠軍就話自己失敗下季唔參賽？冇嘛，我深信喺佢拎冠軍前我哋會成功嘅

利申：猁